一人一個連登仔不能面對既現實

單身

身高無180

香港有錢人比窮人多
香港人平均月入唔係萬五

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

窮但好鐘意出街食，見親kfc,m記，爭鮮，貢TEA忍唔住手買黎食，
食完又屌，屌完又食。當人地唔派飲筒破壞左佢地用三/四十幾蚊享受一餐
個陣GA快感，就會上網怒屌環撚怒屌食店。事實上佢地一個時人工只係夠食呢類食物。

就快大支爆但乜都唔撚知將來會影響到自己

接受唔到將來d細路講蝗語

瘦，矮，肥，毒

自己溝唔到女就話人雞

要供養父母，比家用

志大才疏

香港赤化係必然的事

美軍不回來，英國佬奶緊共

港獨無可能
中國強大

奧瑪係曼聯fans

關愛座hunter係大陸間碟

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

樓主中意阿仙奴

祖籍

個個都係ive仔又5認

bno=英籍